港共話包機接武漢港蝗回港不用隔離因為話武漢係低風險地方。

我屌你老母，如果武漢係低風險地方，咁做乜鳩要包機接班港蝗回港，班港蝗唔撚識自己返港?
要用香港人出錢包機接班垃圾?

港共又想害鳩香港人

咁做咩仲包機接班仆街返黎

因為支蝗有特權囉，其實點解唔包機接歐美港人回港?

政治掛帥

港共班奶共狗真係好嘔心

政治表忠 呢下操作手法幾肉酸下 出晒面玩野

推

奶共狗唔怕肉酸架佢地只怕主人唔知佢奶袋底

佢係話湖北其他地方（即武漢以外嗰啲）

武漢都有

今次冇接武漢

其實都無乜分別

佢老味，用香港嚟認證武漢係安全

做乜鳩要包機接班港蝗?
班蝗識自己上去做乜鳩要香港人比錢包機接班蝗返香港?

要麻煩文宣重新大吹淋奠唔封關

屌佢

7開唔搞埋佢佢份cv無咁靚
btw 今日批個撥款係前菜咋
9月之前大家預咗會有更多仆街法律
我嚟預言
死刑立法
反正9月後反對派慘敗我哋一定會廢死
但呢段時間夠殺哂我哋

垃圾

有病個D已經死左火化，留低就是人類勝者

勝利者應該留係支那慢慢享受勝利，死番香港扥撚咩？